點先揾到一個soulmate?

我借朋友ac開既個post係
想問下連登仔，
究竟有無方法可以令另一半變成自己soulmate

成日覺得自己好努力咁投其所好，
佢鍾意睇邊隊波，有咩球員，有咩球星，我全部都知又答到嗲
又會陪佢睇波

好喇，調返轉到我，我鍾意邊隊band聽開咩歌又唔知，我想睇套cult d既戲佢睇完簡介就話唔岩睇唔想陪我。我覺得哩啲我一個人做無問題，我都經常係咁，只不過想佢會主動了解下我鍾意既野....

成日都覺得佢好唔了解我，我同佢好風馬牛不相及，但佢又唔覺得依家有咩問題，無意欲去了解多啲，但我就會唔鍾意都嘗試了解下

其實拍左拖三年了 我可以點做

另一半=/=蘇眉
紅顏知己聽過未
拍得開心就得，做人要知足
Btw有冇同佢講過呢樣野

你無得迫人去了解你喎

如果你想搵soulmate做另一半
即係佢唔岩你啦

講過我鍾意啲咩，但無逼佢陪我，諗住會自動自覺家嘛
姐係我舉嗰啲例子黎姐，但性格都唔係好了解咁好似
我想佢知我份人係點多啲姐

好似係瀕危唔可以隨便捉

你成為人地的soulmate 人地就會願意開放佢既心

究竟有無方法可以令soulmate變成自己另一半

有一個 識左15年

係調教出黎定本身就咁夾

遷就了解 同soulmate係兩樣完全唔同既事喎
好難改造人地成為你既soulmate
簡單啲講 你會覺得一個人係你既soulmate 係因為你地興趣想法行為模式都相近 唔需要改變自己或者逼迫對方去了解你 可以好輕易就從呢段關係入面得到快樂同滿足 好易產生共鳴
你好難塑造一個咁既人出黎 好似你咁 你都係逼自己去了解佢既興趣姐講真
但逼自己同逼人去做就兩回事 唔好期望自己可以改變另一半 你會好失望

屌⋯⋯完撚全就係我，連三年都一樣，只係睇波變咗睇化妝品睇衫呢啲女人嘢

唉，覺得自己係itunes佢係windows
有啲位sync到，但有時sync sync下又會crash咁
咁可以點
我已經keep住update

咁佢有無就返你啲喜好啊咁